有無人個另一半對自己好好但係你又想分手

因為咩事要分開呀

係就快D分 時間越長越難分/佢會纏住你
同佢講分手時介紹埋幾個男仔比佢識

我咪係比人分果個，有咁嘅諗法唔該早d出聲

I know that feel
愛自己多過愛佢
一開始分嗰時 真係好sad好後悔
但係後來見到佢識到新仔 有新生活
覺得當時冇拖住佢係啱嘅

當女朋友搵35k 自己搵17-20k（包ot）
然後就心好累 唉

被分個個
過左幾個月都係move on唔到

點解攰?

自私

有呢下諗法既話就盡快比個答案對方
認真
你拖一日對方就痛苦一日

呢個真

呢個真
樓主咪又係拍下散拖之後是但搵個人結婚再出軌

係

樓主真係唔好怪我講得難聽
你諗緊分唔分懶痛苦咁唔係因為你仲愛佢 只係因為另一半對你太好令你要製造d內疚感等自己覺得自己無咁仆街
當作畢竟愛過既尊重麻煩你分得好睇d 將傷害減到最低
等人地可以早日move on搵過個真心愛佢既人

我之前早知另一半好似樓主咁諗
我知我對佢好 但佢唔係愛我
段關係入面得我付出
所以後來我都收翻晒我對佢嘅好
佢就開始覺得我嘅缺點好大
最後仲飛埋我
咁樣對大家好 唔洗因為內疚而分唔開
我知我愛佢 當知道佢唔愛
寧願做醜人

直接分手係最好，無咩建議

你根本就見佢仲有利用價值先唔分

你想分但又驚果種心情咪驚你自己搵唔到第二個對你禁好

唔係愛人都走唔長 分左佢算數啦 對大家都好

吊命咁

屌厭咗, 想換個西屌吓...

ex對我好好，但屋企人唔鍾意，覺得如果分開會好傷害佢，但係唔分開又冇結果，最後分開咗。佢都搵到另一半，先覺得自己罪惡感冇咁重。
衷心祝福佢幸福快樂，同埋唔好再遇到好似我咁嘅大仆街。

點解呢刻咁肯定冇結果

其實點解你唔試下改變下自己呢？
你知佢對你好 係因為佢愛你
你為呢段愛情既付出 我諗你都明
你話分手佢只會怪自己 係咪做得唔夠好
如果好似你咁講 好難會揾到一個同你長久落去
可能你下個咩都唔理你 唔諗你 你又會掛住返佢
諗清楚喇

我都係咁比個ex飛左，利申:我係男 ，慘過食屎，但覺得佢做得啱，長痛不如短痛，佢同我一齊個心都唔在我度，剩係諗自己

每個人都要愛自己架啦
愛自己多過愛佢有咩問題？
你過愛第二個人多過愛佢就話姐

原來得個幾個月就話唔知係咪淡左真係得啖笑
只係異性間吸引個種垃圾戀愛就算啦
下次溝第個先麻煩諗諗自己仲會唔會有呢種諗法
唔好害人地d仔女

第一次有，第二次唔知，因為whatsapp分

去到呢個階段好可惜 係你選擇分？

佢當時知道我地係兩個世界嘅人
大家冇可以有將來
佢叫我搵過個好男仔
我嗰刻個心碎左
心諗只要佢係身邊其他唔重要
而家諗返
佢可以想我好先咁決絕
長痛不如短痛
不過有得揀 寧願冇遇過佢
一個人段日子好辛苦捱過

有問題呀，咁會唔夾

Same here 啱啱講電話 佢同我講搵過個好人家
其實大家都知道係唔啱 又冇未來
只係一直都唔肯認
大家一直都出盡奶力對對方好
但係原來咁樣唔代表可以永遠一齊架

放心啦，你會move on 到，其實唔夾係決絕分開好過，吊住大家，有時感情既野，女仔會睇得清晰過男人，不過就唔好試去就一個人，或要人地就你，最緊要你愛自己，又搵到個愛自己得黎又夾到你既人，其實搵到岩既人，既時候你會feel 到個種舒服既程度好正。

咁好彩佢老實同你講，最怕有d男人明知同你無將來，但又費事hurt 你唔講清楚

但間唔中都諗起佢
會諗如果當初我肯努力d
會唔會可能改變到結果

幾耐之前？

仲可以努力做啲咩

都唔會，因為唔夾點努力都無用
有時其實你會諗唔到原來搵另一個人係咁容易
之後就會好快忘記佢架啦
話說我同前夫係青梅竹馬，離婚後識左而家個男朋友，我都幾乎唔記得左我前夫，有時我都想多謝番佢當時好老實同我講我地原來係唔夾，我諗番自己其實真係改唔到自己性格，我同而家個男朋友好自然發展，我可以用番自己既性格，活得好開心。

感情問題一律建議分手

點解覺得係自己問題？可唔可以講多啲？

點解覺得攰？

係 你好自私
點解唔諗清楚先開始

對方一定會好傷心
無論點你都係衰人

分就分 唔好拖泥帶水

同埋唔好覺得自己好偉大 好有影響力

過左去既話 都係nothing

佢最擅長情緒勒索 轉個頭又會話
我希望你幸福快樂 我知道自己有精神病我會睇醫生
將來我都唔知我會點 仲係唔係度 所以你要好好過
屌 勁hurt

咁真係要分，精神勒索其實唔好

點解想分手？

因為我知道佢鍾諗温柔嘅女仔
如果當時我肯温柔多d
學吓其他女仔咁嗲吓佢應該有得掹

可能係我而家未搵到嗰個人
不過要搵到呢個人都唔容易

呢個叫委曲求全

FF完就算
呢一世都唔敢搵返佢

我
仲開埋口話左佢知
我覺得我無資格飛佢 但佢仲係唔想飛我

去到呢個階段應該拍左好耐，一齊左幾多年?
即係一直以黎佢對你好好，有咩令你做呢個選擇?

其實我同你一樣 都係求左婚裝修埋之後分手...不過我係被分果度
一開始嚇一嚇以為你係我ex
咁你地層樓點搞呀? 我搞到好煩

絲打介唔介意tg傾
一直想搵個差唔多case既問意見

屌你老母

don't take for granted 啦。

話啖就啖 當另一半做嘅嘢全部都廢？

可唔可以分享下 因為要同住？

分手啦咁

試過
唔係話有付出就一定有回報
重要要兩個人互相依賴一齊進步先有用
你係認真諗將來先會幻想到未來生活
幻想唔到就已經輸一半

寧願辛苦啲都唔同住。。。
同人地老母住不如同自己老母住

咁衰。。。因為錢定咩

好撚自私

真係睇你男朋友性格 同埋有冇地方
我試過問男朋友 如果佢媽話第時要一齊住佢會點
佢答我會堅持唔肯 話唔通成世陪佢住咩
不過本身佢都嫌佢媽煩